班波台狗又開始搞事

平時咁撚撐中共反港獨 又抖音又喜茶又海底撈
依家又係到開post屌連登染紅 都唔知咩居心

高登打手全面進場

[重開] [有圖] 高登啲打手好撚陰濕

唔知佢地係高登打手定真五毛
但咁撚明顯一睇就知有問題